一年一度quit u討論區

非三大讀緊會計 當初覺得專考牌有錢就入 而家讀到幾痛苦 dse 21分 should I quit u and retake dse? 想入番cu/hku讀中教 自己一直想讀中文 想quit u嘅人入黎討論下 任屌唔嬲求指教

出黎做野算啦 而家香港呢個環境讀唔讀都一樣

Year 1?

中文好難讀嫁

你又冇讀過文學

問蕭生佢最熟中文

讀書問題一律建議quit

yes

如果樓主想做老師咪中教
如果唔想做老師，咁唔好quit
讀中文/文科乞食的

利申某大中文final year

btw 中文唔難讀 至少無N展嘅同學咁辛苦

讀緊引擎想quit發現自己都係鐘意文社科，但會乞食